反撚正都要比人銼 我覺得所有人都要出街食生果

係非常合理 2014 已經由廢老證實
出街湯橙係好正常

點解我地唔出街切生果
一人一個橙？

有維他命c又好食

班狗五個月以黎衝埋黎都好似唔驚死咁
你打爆年青人個賢 插狗賢 兩邊
頸放血 手腳界一界都已經走得

氣油彈 比你燒到黑哂 佢都唔死得
湯橙係唔係應該用刀湯 ？
而唔係用火燒？

狗殺人
我地仲可以放軟對腳？

睇唔明你講乜

我自己就鐘意畫畫
所以隨身帶幾枝素描筆都唔過份丫

大家一齊加油

8月開始，有把刀傍身

Agger

濫捕嘅後果等同鼓勵更嚴重罪行

曱近平

死黑狗 死100個都唔撚夠

推 大家要安全

I once saw him killed three man in a bar, with a fucking pencil.

睇太多戲